國安法吹大啲定武肺吹大啲

無料到

定颱風山竹

賓未睡？

樓主吹得最大又唔睇得唔打得

國家今次國安法搞得咁快 我地做細嘅要執好多野

痴線？

今日仲上到連登

樓主一拳打死你啦

尋晚樓主驚到仆街

你仲唔仆街

係都你仆街

樓主好撚硬淨

圖書館戰爭吹得最大

800點真係濕碎啦

1100了

武肺都話吹大咗既你既智商真係好有問題

55，香港肺炎得4個人死，香港800M人口，死亡率0.0000000005，你咁都驚你係弱智定笠水狗

秒撚左

樓主琴日笠到仆街

你自己睇吓流感死亡率高啲定係冇費死亡率高啲

賓專秒弱智

牠自己本身弱智